【警世＋建議】知唔知點解運動會入瓶頸位？

知大家會屌我放負撚，所以預先戴定頭盔，下面附有建議，但求拋磚引玉

大家諗下，而家同六七月有咩分別？連登三大支柱（我話既）就係行動po，戰術po，同檢討po，而家戰術po冇人理，檢討po俾人屌分化，有時離譜到行動po都推唔起，要行動前兩日大家先醒起，屌，係喎，啲行動po呢，推啊屌！連連登都咁遲先推行動po, 出面啲人有幾ready可想而知啦。啲港好忙架，要預早booking架，你以為前兩日叫佢地出遊行得咩？哎呀，你唔早講，約咗人有嘢做啊之前外媒話我地似AI, 識自我學習，抗爭手法層出不窮，你睇下我地而家似條春咩

喺不對稱環境入面，對方擁有既武力資源高我地太多，所以落場要盡量避免陣地戰，要打游擊。同樣，戰略上都唔可以打陣地戰，要出奇制勝。我地下下重覆已有戰略，嚟嚟嚟去都係遊行罷工堵路，都冇新戰略，人地一早部署好哂點應對，咪姐係戰略上同政府打陣地戰囉。冇大台抗爭就係靠不斷注入新能量，而獲得能量只有兩個途經，一係對家強力鎮壓引起民情反彈，一係靠開啟新模式發掘新能量。而家對家鎮壓地下化，冇畫面睇，我地又唔用新招打亂佢地部署將佢地局返上水面，咁咪收皮囉

建議：連仔將cc台分拆做戰術台檢討台行動台同資訊台，方便大家將各類重要po推上頂。就算唔分拆唔該大家生性啲推哂呢啲嘢上頂

新戰術建議：

其實分散攻擊係好難有效果，應該集中攻擊指定藍商戶，為期一週。效果如下：

1. 顧客在被攻擊期間有大量substitutes可供選擇，避免消費，有加成效果
2. 針對文宣更集中
3. 並非全面做低經濟，股票市場有大量substitutes俾投資者走，加上投機者炒作新聞沽空，有效做低股價
4. 大規模打擊經濟行為入堵路破壞等由所有商家共同承受，會令商界槍口一致對住示威者。集中攻擊會分化受影響同未受影響既商家，同埋預告下一個攻擊對象能施加巨大壓力，令個別商戶感覺成為政府止暴制亂犧牲品，繼而向政府施加壓力，或轉投我方陣營（當然要扮黃需要一定commitment, 如金錢資助示威者等）

行動舉偶：
例如今個禮拜搞中銀，預早一個禮拜文宣，定回應deadline，圍堵總行接放工，全民㩒錢、沽空，裝修分行，蟲魔水魔火魔。二百萬人未必搞得冧香港經濟，但搞冧一間公司就易好多

幫手推上頂

p牌冇人權推唔郁